一場瘟疫引發人類無限創意

將d白棍換做刀會有效果d

會唔會清潔Pvc入面